有咩餐廳好食平時好多人

而家終於唔洗排隊

我都想知壽司郎有冇可以唔洗等直接walkin 嘅一日

永年士多

華嫂冰室

好食